原來依家咁多大學考試又要開cam 又要搵部機影住自己 又要share screen又盛

考個試都整呢整路 開百鳩幾萬樣嘢俾人監視住

貼錢買難受
覺唔覺得自己好低賤？

信唔過人哋就等到無事先返嚟考，咪撚又要網上考試又要扮公正。再者私隱問題，依啲情況打官司有贏面。